下次遊行集會要多講5大訴求做口號

宜家口號大多數係鬧克狗做「黑社會」、「光復香港時代革命」、「沒有暴徒只有暴政」同埋「香港警察知法犯法」

其實呢啲口號係無咩問題，但為左個件事無咁失焦，應該要多返啲時間夾雜5大訴求。

例如「撤回惡法」、「釋放義士」、「成立獨立調查委員會」呢啲個比率可以高返啲，包裝返成件事。

大家點睇

推